nikon d3400 vs d5300

nikon d3400 vs d5300邊部岩新手用???
我見價錢差距不大

推 同問

兩部機影出黎差唔多 但5300多個反mon 好似有得touch 睇你啱唔啱洗 對焦應該5300好少少 不過兩部都差唔多